都唔能知班狗仔拉封鎖線，跑黎做咩鳩？

百思不得其解
係咪覺得自己為民請命？定還是破緊單大案，好有正義感
根本就唯恐天下不亂。
真係好垃圾